csl sales請進

轉台
想join 4.5G 6GB plan
另外想問埋出部iphone7/6s嘅價
順便留埋wtsapp唔該

搵抽查買plan有獨特優惠
Tleegram:chaucha2017

樓主係sales